[PC] playerunknown's battlegrounds (2)

無人開我開

啱啱買咗
有冇人開tg group

巴打tg係咩 我加你開左先

又成功雙排食雞

其實係咪冇咩人玩 完全搵唔到frd

同另一個巴打準備排 有冇人入?

tg group,有興趣就入啦

推

新手,想搵人一齊尻玩

有,steam id?

玩完啦

再玩

係咪維護定更新呀
我入到去話servers are in maintenance

一齊玩

推

原來有人開左POST

lm

squad-1-1

原文連結:

前言簡略翻譯:
在說明這次版本資訊之前, 想要感謝大家(NA, EU)對於前幾週的慈善募款活動的支持。

另外澄清,有許多猜測我們使用的伺服器都很砲, 我們使用的都是AWS(*亞馬遜的雲端服務)
所提供最高規格的機器。

我們也持續在進行伺服器資料的搜集與分析, 持續進行最佳化的工作, 但這需要花比較多時間。

這次改版會在星期三先上到測試伺服器。
--------------------------

主伺服器將在 台灣時間 五月25日 4 p.m. 進行更新, 預估1小時完成

Early Access - Month 2 - Patch Notes
搶先體驗第2月 版本資訊

(很多項目本身文字的說明有點簡略, 無法清楚理解,
我先按照字面的資訊翻譯; 或許等到版本實際上線就會明瞭)

客戶端效能
• 改善全地圖等級水流的CPU使用率
• 改善圍籬、草的算圖效能
• 改善從遠處看到武器與配件的算圖效能
• 修改特定武器與車輛在遠處時不需要繪圖, 來改善算圖效能
• 改善角色動畫的效能
• 改善特效效能
• 改善多排時, 隊友名牌, 地圖, 與小地圖的效能

內容
• 新增VSS。一種滅音狙擊步槍, 配有固定4倍鏡, 採用 9mm彈藥.
這支新武器可以在空投箱以及一些稀少的出生點找到

• 新增摩托車 (無 側邊車)

遊戲玩法
• 減少最後2圈安全區的移動速度, 讓終場能有較好的交戰
• 對特定武器進行一輪平衡改動：
Vector:
稍微減少子彈傷害
增加每發偏移增量
S1897/S686/S12K:
稍微減少鋼珠傷害
AKM:
稍微增加子彈傷害
• 修正當有玩家斷線時, 存活玩家數會減少的問題.
現在計數只會在玩家死亡時減少

動作和槍枝操作
• 現在玩家可以將槍托裝在下列武器上：
SKS: 狙擊步槍托腮板
Vector: 戰術槍托 (原本M416用)
• 調整十字弩的瞄準點顏色
• 增加新的瞄準鏡算圖方法(修正視差), 讓瞄準變得比以往精確

• 改善瞄準鏡視野
• 修改下列武器的後座力: AKM, SCAR, M16, HK416 (*即M416,在現實武器的廣泛稱呼)
• 修正當玩家等待投擲手榴彈時, 還能右鍵放大(zoom in)的錯誤
• 減少2倍鏡開鏡時間

車輛
• 新增爆胎的效果和音效
• 新增車輛被摧毀後的燃燒標記
• 新增摩托車的車牌圖像
• 當車輛爆炸時, 附近的圍籬現在也會被破壞

世界
• 新增新的植被在等待大廳

使用者介面
• 可以按 'delete' 來移除之前放置的地圖標記
• 調整小地圖格線與座標文字的透明度, 讓地圖更加可視
• 在小地圖新增虛線, 朝向下一個安全區
• 修改急救包的圖標設計
• 新增泰語的語言選項
• 新增新的按鍵綁定: 屏住呼吸, 摩托車空中控制, 以及切換先前的武器
(註: 摩托車空中控制新功能展示,
)

聲音
• 改善摩托車音效
• 新增門被破壞的音效

Bug 修復
• 修正 bug 會導致車輛總是出生在車庫裡.
車輛應該有比較高的頻率出生在車庫裡, 但不是 100%
• 修正問題, 使得 SKS無法觀看子彈軌跡
• 修正 bug, 當閃光彈引爆時, 會導致遊戲當掉
• 部分修復 bug 會導致角色被地形、建築物或物件卡住
• 部分修復 bug 會導致車輛被建築物、圍籬或其他車輛卡住
• 部分修復 bug 會導致無法撿取道具
• 修正 bug 會導致空投箱在落下時抖動
• 修正 bug 會導致投擲性武器丟往自由視角的方向, 而不是角色面對的方向
• 修正問題, 當在等候大廳標示地圖圖標後, 在飛機上標示地圖圖標, 會看到2個圖標
• 修正 bug 會導致小地圖出現2倍的玩家圖標
• 修正 bug 會導致2個隊友圖示有相同的顏色
• 修正 bug 會導致最終安全區建立在水上
• 修正 bug 會零星發生雨聲被靜音
• 顯著減輕問題, 會讓玩家在房屋內被紅區炸彈殺死
• 修正 bug, 在復活隊友時, 使用消耗品, 動畫不會停止
• 修正 bug 會導致角色莫名產生受傷效果
• 修正 bug, 在車輛中, 當1個隊友被紅區炸彈打中, 全部隊友都進入復活狀態
• 修正 bug, 被復活的角色斷線時, 復活進度條不會消失
• 修正 bug 會導致有裝滅音的UMP音量太低
• 修正 bug , 當切換其他武器時, 投擲性道具不會掉落
• 修正 bug , 使用投擲性武器後, 軌跡效果不會消失
• 修正 bug, 透過改變投擲姿勢, 取消已拔除插銷的手榴彈
• 修正問題, 當乘客坐在車輛中時, 羅盤與實際方位不符合
• 新增角色動畫, 當使用拖曳方式將物品拉進道具欄

都話左散彈同vector op

散彈真係op

開唔到GAME
我問題定SERVER問題?

我們使用的都是AWS(*亞馬遜的雲端服務)所提供最高規格的機器。

佢個薯仔ser疾到仆街都叫最高規格

550ti係咪玩唔到

隻game要求配置高到hihi

垃圾Ser

隻game係唔係仲未優化好用GTX560TI打GTA 5都冇咁lag

屌死ser?

成日架啦

推一推

打左一個禮拜 solo終於贏
1vs1 對面個on9仔仲夠膽收槍爬

最近成日比人係中距離用ump秒殺

請問有冇wts/tg group
得閒可以同巴打們一齊玩

Monthly patch 2 delayed till next week

patch delayed , no ETA yet

咁依家更新緊個個係咩黎？

又改番9點維護
依家好似已經入得GAME

哇屌,順左好多

gtx760之前得4X FPS
新PATCH完有60穩定
係開心既

啲血變咗綠色

呢樣真係好on9

尋日為左呢隻game, 砌左部PC
希望可以同大家 team up squad 一齊探險下刺激D

係你地開殘體字d血先變綠色
試下轉英文

好撚想玩 不過部腦太廢 希望快啲出console版